特朗普感染武漢肺炎

希望biden無事啦

diu

細菌戰

唔好有事

咁老仲感染 大撚獲

好，彭斯+肥蓬頂上更正！！！

侵侵頂住啊

最緊要人有事

侵B